如何擊退公司老屎忽

老細成日唔係香港
條老屎忽明明唔係同一team 都成日掉啲野過嚟
仲叫過幾次星期六專登番去做一個鐘
屌佢搭車唔係時間？次次都搵籍口推
之後就開始問平日夜晚留多兩個鐘得唔得
唔得呀屌 有咩方法推到佢呢世都收聲呀

叫你個team head收佢皮啦

唔理佢得唔得

對上就老細
但始終新入職擊廢事對抗老野

我懷疑佢以為自己係我team head

一拳轟落去

我每次都話唔得閒
但長遠係咁唔係辦法
收佢皮先係解決方案

老屎忽真係好煩

你番銀行定咩 普通私人工叫佢sd啲野去你email你係屋企做咪得

我返工個老屎忽都係咁
玩到話報勞工處 cc埋email俾老細佢先收手
樓主可以試下問下佢有無OT錢之類
祝你好運

利申: 就唔撈

交行貨囉, 最多佢會俾說話你聽
覺得你唔掂嘅最後佢都唔會再煩你
損人不利己嘅仲可以整鑊杰嘅, 新入職有咩好驚